有BC 冇打算離開香港 打算取消中國籍：中國取消BNO冇影響

作者：華夏心科學

[正視聽] Admin 1號我其實有BC (但冇打算離開香港)，亦曾經為打算取消中國籍而做research，問埋入境處。

柒頭 作者 嗰篇文唔係誤導咁簡單，佢直頭係亂七八糟，散播恐慌。一睇就知佢一無外國國籍，二無出國見識，一貫 #熱狗 #城邦 軍曹嘅井底思維。
實情係：
1. 英國接受雙重國籍；
2. 就算你雙重國籍，只要你有中國籍，喺中國境內(包香港)不嬲冇另一國嘅領事保護，除非你主動取消中國籍；
3. 香港出世(而且有中國血統，which我都唔知點定義)嘅人自動有中國籍，唔一定要申請咗特區護照先計；
4. 身份證(先唔講幾粒星)唔係國籍，只係居留權；
5. 一向可以用特區護照出境，去到英國用本英國護照入境；回程用英國護照出境，喺香港用特區護照入境，根本唔存在陷阱；
6. 全世界正常出入境邏輯都係睇你用嚟入境本護照有冇效(要唔要visa)，然後你用咩護照入境用返同一本出境，有入有出個記錄就完整；

綜合5+6，以我經驗為例，我曾經去歐洲旅行經俄羅斯轉機返香港，中途停留入俄國斯境就係：1 特區出境 2 英國護照入歐洲 3 英國護照出歐洲 4 特區入俄羅斯 5 特區出俄羅斯 6 特區入香港。

雙重國籍？首先你是中國人
申請取消中國籍？你cut過有線未

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致百國聯軍

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本Ｘ：支共發難大報復引致世界大戰

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

印巴籍人士只要聲稱祖先係藏族
就會自動獲得中國籍
因為藏族都係中國血統
入境處如果要proof
可以告佢歧視因為幾百萬被屈有漢人血統
其實都無proof (廣東本身係百越，漢人血統都係混血）

叫得心科學嘅都係垃鳩圾